- om vragen te stellen.
Als ze gelukkig was geweest waar ze was, zou ze daar zijn gebleven.
Maar dat was ze niet; en dus ze is teruggekomen en er is een einde aan, nu en in de toekomst. "
Hij nam een ​​glas whisky uit de hand van MacGrath en stak het omhoog.
"Hier is gezondheid, een lang leven en geluk voor Esmeralda van Drie Ster Elke man greep een glas, vol of leeg, en omhoog gingen ze zo hoog zoals een arm ze zou kunnen uitbreiden.
